IEEE, ACM, Elsevier, Springer

Examples
- implementasi transfer learning pada convolutional neural network untuk klarifikasi virus covid-19 dan pneumonia pada citra x-ray
	transfer learning and traditional machine learning are different
	by alexander eric wijaya
- pengembangan fuzzy convolutional neural network untuk pengenalan warna pada sistem prediksi pigmen tanaman
	penerapan fuzzy ke cnn untuk meningkatkan performa algoritma p3net
- komparasi dan optimasi machine learning pada analisis sentimen peremedikbud no 30 tahun 2021
	kemendikbud mengeluarkan: pro dan kontra di media sosial
	untuk mengetahui setiment sehingga perlu pemetakan sentiment dan sentiment analisis


https://www.electronicsforu.com/electronics-projects/software-projects-ideas/computer-engineering-projects-ideas




https://www.brookings.edu/research/how-to-combat-fake-news-and-disinformation/



	- https://www.brookings.edu/research/how-to-combat-fake-news-and-disinformation/
	- https://www.disinfo.eu/face/algorithms-not-designed-to-have-quality-information-in-their-objective-functions-will-naturally-favour-disinformation/
	- https://data.algotransparency.org/
	- https://www.scientificamerican.com/article/information-overload-helps-fake-news-spread-and-social-media-knows-it/


	- https://www.tableau.com/learn/articles/natural-language-processing-examples
	- https://www.techtarget.com/searchenterpriseai/definition/natural-language-processing-NLP#:~:text=Natural%20language%20processing%20(NLP)%20is,in%20the%20field%20of%20linguistics.
	- https://openai.com/blog/openai-api/
	- https://www.mendeley.com/catalogue/1b5af44a-190e-3052-838c-097026055a19/
	- https://www.mendeley.com/catalogue/370bac57-69ae-374b-90dd-061fa01a0c60/
	- https://www.mendeley.com/catalogue/da02e497-c883-3090-8df4-0556dc3ae826/
	- https://www.mendeley.com/catalogue/dd0db45a-80f2-346f-810f-1729b196e21d/